［突發］高登開始少人

真定假

真？

抵死

有冇數字睇下？

撚知咩
已經冇上高登

抵撚死

🤘🤘🤘🤘🤘🤘🤘

早洩

我最期待的畫面出現了.jpg

單機啦林早洩

屌你老母

收皮啦高登

梁朝偉都用LIHKG

緊係啦咁樣封閉自己個壇又慢又多要求，乜野叫論壇？高登岩岩開果時係為左咩先開呢個壇..？

革命

開心

兩個數分別代表乜

( Show Blocked User - 勞力是最寂莫 )
即block

同問，本來呢個時間有幾多人到？

on99
咁快已經萬幾會員

Who fucking care

假架
高登宜家每個台都勁少人，幾分鐘先推一個post
點會有幾廿萬人

抵啦

呢度咪高登

This is home

走撚左成萬人啊
岩台申請都已經過排到15000

上都無上

好波！

已經脫離左高登

LIHKG加油

林早洩抵撚死

睇都廢事

林早洩死全家

食屎啦林早洩

正評唔洗講！

正呀

林祖舜有今日真係自己攞黎

一晚就走咗一兩萬人

陸續有黎

心涼

真唔真

遲啲出埋an版，至少走六七萬人

:

嗚嘩🤓

再接再厲

心都涼埋

冇興趣知

我都唔會再上去

斷自己米路，抵撚佢死

過哂黎

留名

如果啲作者過埋黎 高登已完

7頭高登 抵撚死

林祖狗
食屎啦

禁錯負評 sorry

點睇呢到有幾人用緊

高登小人關我撚事咩

推

早洩兄

係邊睇

其實我試過上 但load極都load唔到 login左一次就話我入錯密碼幾次叫我24小時候再試
咁我都係唔撚柒上

你就咁入吹水台 望下堆post就明

不了 射落海唔益佢

新登記留名 雖然知無咩人會轉 但總好過咩都唔做

熄咗登

攬撚住個高登入棺啦 早洩
夠唔夠錢幫你老母醫愛滋啊

好事

起碼冇一半

林早洩等收檔啦

lm

擺上

冇上過高登鳥

看圖不解釋

熱烈地彈琴

自毀長城活生生嘅例子

唔攪人咪冇事囉

用app 上係大勢 佢仲係要迫人用網頁版黎睇佢d 廣告

有請小凰姐

林早洩分裂高登
btw恭喜lihk爭取獨立成功

分裂高登之偉人—林早洩

forum 1-15

真身？

呢到太順
唔慣
幾多$都買

講多d咩事
無電腦完全唔知個邊點

希望今次可以良幣驅逐劣幣
況且高登太多小學雞五毛

[black] [/black]

喺高登每開一個po都有幾萬條五毛gup住

留返啲五毛同林早泄慢慢玩啦

除咗恭喜，我都唔知講乜好

轉會留名

好撚想睇高登仆街

收佢皮

希望唔係呢度圍爐取暖係真係搞到高登仆街

我之前上站務覆左個post 都比人ban , 所以之後都少上

唔好俾佢停

啱啱用M版，好撚快

開心開心

真係無哂人

抵撚死啦阿joe

陰鳩公[black] [/black]

少左幾多人

連尼住今次咁大動作，以方丈小氣既性格，應該好快連an 機都冇得用apps 上高登

可喜可賀

......

重好 多d 人黎呢到

好多friend 等緊呢度出an 機版

頭先上一上，真係好撚少人

正......
高登收皮啦

林早洩今鋪真係好柒，但依家後悔已經太遲喇拜拜

林早洩，你跪喺度求我都唔會番去你個廢壇呀

mola mola

高登快快收皮

留名 等早洩跪求高登仔返高登

林早洩老母畀狗屌

高登會唔會變撚左香討咁得on9五毛出post

岩岩上去睇

一分鐘先得10個post

關我乜事 都唔上高登架啦

快啲諗下呢度叫咩名好過啦

唔好太似高登 要走出佢陰影

理撚得高登

慢慢跌唔停

好撚爽

最緊要係減廣告

仲要變左5p地方

但無廣告又無收入
無收入就執

我真係恭喜你呀

林早洩仆街未

Yes

諗起林早泄個淆底樣就興奮

渣ga 高登

Top 1

android開埋就

關我撚事

未用過果邊

我地要幫lihkg keep 住個勢呀

林早洩真係商界奇才

正啊正啊

屌我都係
琴晚hkg+ 收工之後，我諗住用電腦入去睇下有幾多人屌，點知登入都登入唔到就話錯密碼，跟手直接係呢度申請會員

唔會用電腦上高登
又冇app上
上依到仲好

得一個負評
肯定係林早洩畀！
小心被皇天擊殺死全家

叫多啲人過黎

革命尚未成功, 巴絲仍須努力介紹多d朋友過檔!

樓主好波

熄登

長日日推post

早洩收皮

真飛影？

高登

你個名

毒果以後記住繼續係高登搵料啦

岩呀

ban 埋li 早洩哥個高登可以摺埋啦

除左恭喜

逼撚死ios 用家,抵撚死呀早洩

我唔會知佢多定小人 因為冇上番高登

好簡單 高登吹水台最頂既post 係四分鐘前
Lihkg 係七秒前

Same

Android出埋重得料o既

🙄

吹水台都4分鐘

Ios 用家真係高質好多

食屎喇林早洩

係咁快啦

成功移民

終於可以留言

喧慘淡

早洩收皮！

咁大濟？ 呢到出埋an版同網版，嗰邊會唔會過唔到年？

依家要最緊要係多啲宣傳LIHKG
叫身邊啲人過曬嚟

早洩一夜之間變過街老鼠

同意

創意台十分鐘冇郁過

依加係2點正

講真，仲理佢地托咩
呢到應該一隻字都唔好提佢地啦

繼續，唔好比會停

今次聲勢好好

唔撚上

做撚死早洩

今次終於收佢皮

全部都係隻癲狗 有變態佬嘩 係到自行推post

抵撚死啦

推到高登收皮

今次堅持落去真係有機會成功，mobile vs desktop

佢咁做姐係叫人唔好再上高登

最好咁做

Test

林早洩偷偷留下負評

出埋web版，android
留名等睇高登變死城
等班五毛打手自己圍威喂啦屌

早洩收皮啦

06年會員，前年無端端俾林早洩bam左，做左一排cd rom，終於可以復活（好彩有幸俾左15蚊）

唔好入去睇係咪少左喇

佢今次叫人攪獨立

官方個死人apps連正常跳頁都做唔到

都睇得出佢幾咁同現實脫節，諗住個個用電腦上

一個字 爽

等睇高登收皮

恥笑

今日搭lif見到個絲打又裝左

依家7萬幾人wo😮

花無百日紅，此等只為時候之事

佢個數流架我真係唔撚信咁多人

慶祝高登收皮

開心死

熱烈地彈琴熱烈的唱

In lihkg we trust

有冇人搵張高登而家第一頁張相黎睇下

好事嚟嘅，方杖份人咁小氣

抵 死

有無人可以key 早洩個頭？

✔️

五毛狗壇狗都唔屌

做緊cdrom嘅快啲轉會

好大獲喎 吹水台都咁靜

冇咗iPhone user已經跪低咁滯
今日仲要係星期六

諗緊方丈最後會唔會收購呢個app

收購完再開過個新既

依度有冇得用高登加密法

2個負皮邊個比

反對暴政
自立門戶

好想呢度多d 人泥上
高登快d 仆街la

真係靜左好多

可能server 太廢load 唔到
巴打仍需努力

最好開埋an機之後自封lihk 焗晒過泥用

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼我都過黎了

依家係要諗方法點樣留住啲人
其實開放emoji都算, 真係唔好比人用黎做username會好啲

佢諗住用桌面版啲廣告嚟昆廣告商水
而家單嘢發大咗，好快啲大水喉知道冇hkg+啲人唔會上高登，就會捨佢而去

3分鐘都冇一版

傻啦，唔好咁諗
唔係要走出佢陰影(膠登啲傻鳩會員當年就咁諗 )
而係要取代佢地位，搶奪佢市場

慘慘豬
Lihkg係咁refresh 都會唔同

Ios 頂起半個高登 唔係劉既

無上啦

快出an版再小一半人

抵撚死啦早洩

高汁

慘慘豬囉

好波

唔講咁多

傻鳩早洩！

推爆佢

林早洩 要不是連尼住hkg+同高登仔
高登一早收左皮

Let's 1001

抵撚死，大家保持隊形，焗鳩死高登

啲po小左好多回覆

我真係恭喜你呀！

收皮啦林早洩 熱烈地彈琴熱烈地唱

ho ball

成堆小圈子post

創意台

開台真係要大大力支持一下

好想快d革命成功

而家50萬人在高登呀

吹水台8分鐘一版

關羽雲長

最鍾意睇早洩仆街

高登 咩黎架？

高登個廢app 根本用唔到

有lihkg 邊度仲會有人上高登

898

咁過分?

高登已成歷史

我屌你老母 笑撚到我

搵人救闗二哥

+1

快接關二哥過黎

都無app點上高登啊

R.I.P

過檔第一回覆

推到高登仆街

只上lihkg
高登app+bookmark 都del 哂

果邊已經無乜野好睇

搵人接二哥過來呀!!!!

早洩可能驚到射唔出了

呃正皮

希望快d有android版

吹水台

forum1快到

個邊好似得番啲小圈子po

今日上高登,唔知點解好快~哈哈

自從HKG+被逼收皮後無再上

無再上過高登

X2

頂住先啦
番工同屋企都叉到電 出街就睇電食飯啦

小二 黎兩斤花生

高登on9

無上

有請小鳳姐

搭地鐵望一望隔離 又一個過檔巴打

你估佢估唔估到link有呢一步

證據？

高登唔係上年11月25號執柒左咩？重上到

仲講高登？無意義啦🤘🏻

高登已成過去

(笑)

都bam晒 好難多人

An機都轉埋過黎

係

早洩:殺呀！同我殺晒班Lin登仔

Fing 個j先

林早泄食屎啦

抵死啦 垃圾高登

an撚

希望我未必有機會見到香港獨立
但有機會見到高登執柒

Ching ho ball

呢兩日見證LIHKG 誕生
突然覺得香港仲有希望

輸撚緊呀，整死hkg+啦報應呀

二億
個數同林早洩一樣咁痴線

高登就留翻俾班Mk 五毛上啦

屌那星 係高登同人理性討論 就比條契弟ban 2012年既account 日日都有回post 話ban 就ban 屌！

執柒左佢啦早洩

我仲要停下打下 又行開左陣
唔係30連都無問題

好撚爽呀！諗下早洩個樣就開心到訓唔著

訓醫院都無人理

🤔🤔

留名有待跟進

抵撚死啊

高登幾時收5皮

自爆既自爆
宣傳既宣傳
鳩up既鳩up
最後都係比人ban
仲點會有人
早洩bb今次直線幫連仔

革命尚未成功，巴絲仍需努力～

要繼續分享出去等更多人知道lihkg

小鳯姐

推到早洩仆街

molamola

j

早洩含能拉啦

成班五毛話高登cc台正常番晒喎，瘀血黎晒lihk

笑咗

返去做咩吖依家

lihkg

而家嗰邊吹水台第一頁仲有3分鐘內
老老實實有啲失望，打擊未夠大

今朝睇係10分鐘

時段問題，要有以前個數據先比較到

有一半係小圈子

開個filter就見到根本冇乜人

時事台啲新post 好多都只得拾零廿個回覆

呢到係咪都會1001

[quote]成班五毛話高登cc台正常番晒喎，瘀血黎晒lihk[/quote］

Who fucking care about 五毛

高登科林，正式收皮！

認真想知。香土同高登人氣邊到勁D？

截止2016年11月29日13:20
今日貼民總數：1,047

掛住腦魔bb

1001

1001？